突發 傻西鐘賠生拍片想兜自己鬧醫護係雞

以為拍條on9片講雞點好點好就可以洗白你話醫護係雞？
收皮啦傻仔三世祖
你班Pr團隊都幾on9下
炒撚晒佢算啦
出埋啲屎橋
你個朵臭晒㗎啦
執柒咗佢啦

仲要覺得自己好撚醒嗰下先好笑
I’m fucking champ

推

好撚肉酸

死雞撐飯蓋

柒咗又唔認
藍又要討好黃絲

屌 好撚老尷
咁大個人 夠膽做唔夠膽認
呢種人真係抵俾個林作呢個小丑撚

仲要兜得咁撚柒

傻閪仔一個

呢條撚頭仔完全冇大將之風，講野仲er..em..咁多多9魚尾音

仲貼link畀view?

佢可能真係當全部女人係雞

可以唔睇㗎

You’re piece of chicken

no chickenshit lets go

唔想click入去

佢點兜?

講雞係好好嘅一種動物
跟住話之前有人話佢係雞
佢覺得嗰個人讚緊佢

I’m fucking chicken

真係咁戇鳩?
利申: 冇諗住入去睇

same as連登仔

真
我都唔敢相信點解佢可以兜得咁撚柒

佢好醜樣唔想㩒入去睇，有無純文字版等我了解下？

幽默感

雞雞雞雞雞
點都解釋唔到佢話醫護係雞囉

I’m fucking champ u piece of shittt

一陣人地嬲嬲豬告樓主

入咗去跳住睇咗幾秒，見到佢勁認真咁講雞嘅歴史 好柒

當人係on9 定佢本身係on9？
唔係諗住講呢啲會信呀？

wow

I’m fucking champ

一有鍾賠生嘅po就會有人提林作
然後轉移視線話林作點點點
跟住又會有人話大j同佢拍片點點點

廢片我就唔會睇
一時興起想留個cm屌柒你條戇鳩仔
一個借高登連登上位嘅毒撚
一個靠爺幹靠父幹嘅自大富三代
一個由細到大俾屋企人寵慣嘅裙腳仔
一個有錢嘅attention seeker
一個自以為是嘅死藍絲死賤種
你條契弟一日唔同罷工嘅醫護道歉
你一日都係死賤種
一個得唔到真正respect嘅富三代

藍到七彩 仲有好多單

有無人講下佢點兜
唔想click入去睇

I am fucking Shit, you are piece of champ!

垃撚圾

拉 咪幫條弱智二世祖出位

麵包妹

拉 don’t make stupid people famous

請左PR?

講得好啱
Pined

睇左頭十秒覺得好尷尬 有種好似想搞笑但係冇人明既感覺

吉妹好耐無見
你仲記得我

條傻西IQ同EQ都低
等睇林作撚到佢出醜

條爛面賤種狗之前唔係上黎鳩吹話自己無講過
發現無人信就拍條垃圾片讚雞

you’Re son of the chicken

咪係記者會講到口窒窒條7頭
請個PR講到口窒窒

佢班PR狗快D入黎鍾生鍾生幫佢洗白啦

同意Momota

我聽人講佢同林作都係藍

唔撚想知，將佢個濕鳩名加左落filter都俾樓主條戇鳩突破左

林作最少都識兜得醒啲
佢真係好柒

利申兩邊都唔鍾意

佢老母係咪雞后，生到佢係隻金蛋到出世

拍謝拍謝

即刻有人示範泥漿摔角想拉埋林作落水

我聽講你老母係廟街做企街

[/center]

解釋埋比賽前要求奏國歌個單啦

兩條都係垃圾傻仔，冇必要take side，盡情笑鳩佢地就得

真係蠢
搵試當真同佢拍番幾條vlog又好 9up片又好 假綜藝又好，都好過而家自己一個拍片 而且接受度肯定高啲
都同過試當真拍片啦，仲要係請鍾共上個channel度，合作多幾次有幾難

父幹廢柴廢到咁有自信
champ乜q

睇內容都感受到嗰種不學無術嘅二世祖，
講野無內容，
懶搞笑，
尷尬到唔敢睇，
不如將100萬進修下啲說話技巧啦，
講野無內涵到咁，
哲學問題係雞先定蛋先
乜9都講歷史上，文獻上，
咩文獻啊?
邊段歷史啊?
乜9都fxxking......
唉屌
你老豆玩相機，音響仲有品味過你
咪咁7啦
你有咁好嘅資源就進修下啦7頭

都係藍絲撚樣

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

好老尷，睇到毛管戙，撐林作了

事實都係藍嚟
兩條撚樣扯貓尾做馬騮戲想出名

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

鐘賠生好撚肉酸
鬧醫護係雞依件事愈兜愈柒

有冇人知佢up乜鳩

其實直接道歉同講依家理解返件事
就直接贏晒
班pr食屎 不如請我啦

但至少林作上連登講過法治已死

你老母係雞，高興未？開心嗎？

其實黐脷根係無罪嘅，但係黐得黎又要講得勁快，又要唔經大腦廢噏就真係罪大惡極！

I’m fucking chimp就有佢份

啱啦，橫掂試當真真最鐘意幫藍店賣廣告㗎啦。

連登仔偶像

啲同事跟著佢真係慘
學到上進嘅都話
跟著個on9仔
書又唔睇多本
胸無半點墨水
成世人講野好似中學生咁
哲乜撚野學啊
你真係識哲學?
哲學真係咁解啲雞咩屌你老母
歷乜撚野史啊
你不如搵啲reference 再討論啦
唔好懶搵笑又想扮有學問就求其講哲學上，歷史上，乜乜77啦
唔識咪唔好講啦
好撚7架唔該
仲要似中學生啱啱識講粗口咁
3句唔埋就2句粗口
成熟啲啦
錢又多過人
學問又低到咁

培生真係一個小丑

我聽講你老母係翠翠專用肉便器

since when

good。

打你工真係慘
你下底啲人實有叫你認底威
攪埋啲記者會 柒一次重未夠 重要黎多獲
點解你老豆講嘢有文有路 你講嘢就成條木咀咁

Look at me
I’m the fucking champ

見到鍾培生三個字就負皮左先

搞esports搞咁多年都蝕錢

I'm fucking champ 點可以認低威

等人打稿 死都唔入去睇

睇左頭一分鐘 之後飛黎睇
好撚尷尬 完全係格硬每個point 都加雞字落去 錯都離譜既講解

條片嘅bio:
我沒法用言語充分表達我對雞的愛
我覺得雞對人類的生存文明的貢獻
比所以生物都多
所以我在傳遞愛之餘
也傳遞對雞的愛

死藍曱甴

網民就撐林作

Ok
照咁講
話佢老母係雞
佢應該好開心？

good 呢兩條藍屍撚樣係度搞馬騮戲 我哋唔撚好比佢哋浪費我哋有限而寶貴嘅注意力多啲關心下家國大事好過

算啦，由細到大，接觸得佢既人都係因為佢份家底，佢自己都好清楚，有呢D觀念都好正常，試下佢係公屋仔出身，跟本唔會有女接觸佢

實係條白卡仔班垃圾PR叫佢拍片改善形象啦
條片都唔知拍左幾多個take

on9仔

改名做 鍾冠軍 未

終賠生有冇正皮

班狗都講過類似既野 關於曱甴

唔係狗咩
話狗係好忠誠

笑死

真係好無聊
Pr 又呃飯食

我記得班狗講曱甴好頑強 所以叫人做曱甴其實好讚緊佢地
搵到

Push

一直都覺得佢係學mayweather vs mcgregor臨打前扮嘈交炒話題 一嚟上到位 二嚟又搵到錢

明明都扮中立嫁啦…點解年年都蝕成億…

做藍絲唔緊要
堂堂正正，有個句講個句

做埋啲小丑嘢，左兜右兜
四隻字係咩又唔敢講

講真就算覺得雞係讚賞
但係唔會亂咁對外人講囉

做二世祖做到咁柒戇鳩兼冇品
真係香港第一人

【突發】林作前大律師俾比卡超收皮

#361 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

垃撚圾
成條片都唔知up乜鳩
下次屌人之前用下腦先啦
比幾多錢PR都執唔返個形象啦

無佢阿爺佢甚麼都不是

小心俾人告誹謗

柒到唔敢睇系列

句句英文都要加個fucking上去, 詞窮到

即係偽藍啦
留名睇佢兩邊不是人

究竟佢發現到自己幾咁黑人憎未
唔講黃藍都頂唔順佢鳩噏

咁我地叫鍾共老母女友做雞佢應該無咩意見？

鍾培生老母係雞

見到多左負評，原來連登仔幫我share左， 多謝你地，幫你手留言，希望又上到熱門

呢條雞片之後，好期待連登條片可以快啲出

祝大家週末愉快

champ出現了

出現了

柒到冇眼睇 30歲人講野成個中學生咁 屋企咁有錢做咩要咁作賤自己凸個龜頭出黎比人恥笑

講真嗰句寧願你等件事淡都唔好出嚟兜
一黎本身印象已經唔多好
二黎本身件事喺社會上已經有定論
Decontextualise喺呢個case係唔work
Spin唔到既野咁點解唔做多啲其他嘢去fade走呢件事

明就明啦

醫護唔係港女？
港女唔係g?

飛下飛下咁睇左D
唔係好明佢講緊咩
咩雞扮人 雞扮狗
馬騮又雞扮 字又係雞扮 咩都係雞扮
可能係我問題

好撚7.此地無銀咁

唔想比條垃圾刷Views,佢死先出post啦

鍾生易9
柒性難移

睇完 唔知佢想做乜
佢拍完自己有冇睇過

媽～好柒呀
睇咗2秒尷尬到頂唔順

條線掹極都有

巴打勇武，唔怕鍾共劣師信

咁簡單解決嘅嘢都搞到咁複雜
講句光復香港咪冇事囉

佢喺電競界都係柒頭一個啦

爺幹先岩，佢老豆都係廢柴但低調，而賠生係唔知自己廢仲要想周圍show 俾人睇佢好叻，咁先可憐

佢話雞對人類好大貢獻既
讚緊佢老母姐

Derek your mum is 雞

大佬 小學雞咩講埋曬啲廢話
下面仲一大堆pr打手

喂champ Youtube做咩del留言呀

on9狡辯當有趣

咁似某啲人兜曱甴嘅講法

佢有錢仔，做乜無所謂喇，洗白又好，點都好，佢有佢嘅生活

雞真係好偉大
你老母係雞

呢條友底牌已露

做咩姐

做咗又唔認
好撚柒
好撚憎呢條鐘狗

搵藉口話其實係話緊個fish siu 都仲有得信下啦

樓豬小心
一陣方仗嬲起上嚟可能會告你

人哋係三世祖 唔該你尊重啲

道歉咪算囉 兜乜春呀
正一憨鳩仔

呢條片兜黎講都算失敗 本身話醫護係雞已經嚴重踩到香港人啲底線 而家仲要兜到好似班狗咁樣話甲由有生命力 又提醒番連登仔班狗有幾仆街 直接將你既印象同藍絲畫上等號 今次真係冇得兜了 條片仲要唔知講緊乜鳩 欲蓋彌彰

兜乜7 no bullshit
錯咗就認
真係睇佢唔起

重點係咩？ 林作又可以趁呢次攞光環

係
見佢用垃圾普通話拍片，心諗練下都好

週末緊係愉快
你老母係雞喎

條撚樣幾時死

有無no bullshit let go

咪懶fd啦你錯左咪道歉囉有腦都知唔係誤會啦你自己憨鳩定當我地傻仔呀依家比人知你心虛理虧又唔想道歉想兜，個心態一眼睇穿，真係尷尬到唔想講

幾時拍埋片話你老母係雞

佢肯認衰我切柒煲粥

之前又話冇講過醫護係雞 又話咩冇睇到張相快快手comment
依家出條片係到「歌頌」雞
你啲pr係咪冇撚腦 知唔知咩叫越描越黑

一個以為自已唔係天龍人嘅天龍人

你老母係雞呀終身

講到做雞咁高尚
話你老母做雞啫
Youtube做咩del我留言呀傻閪

55隻培生會員

睇咗陣都真係頂唔順
可唔可以唔好兜得咁牽強
鍾意扮型就型到盡頭算啦
做人有d原則好唔好

鐘山易改 狗性難移

蝕唔蝕錢唔care啦
係失敗囉

鐘培生老母係雞

啲內容好尷尬劈頭第一句已經頂唔順

你老母係雞呀！！！
我讚緊你老母

樓主pin啦

隻廢中藍曱甴真係勁撚柒 冇屋企 佢屎都冇撚得食
學人搞啲咩電莖搞咁耐都成pat屎 仲廢撚過劉鳴萎

民意邊有咁易逆轉
你係戇鳩就認左佢啦
仲係咁拍埋啲垃圾片

比正能量香港笑死人咩

Pull

想要好感，講少兩句，打7林昨咪算囉，講多錯多

柒撚到
仲要買LIKE 買留言

你條片下面留言D人露晒底啦

好心請隊醒D既PR啦

越兜越撚柒

你老母係臭雞

真 似曾相識

點解佢拍片
可以拍到成個人個感覺好撚on9咁

好心炒撚哂啲PR 柒下柒下咁

正撚屌

PR味濃 好柒

唔好放啲傻佬上來

2世祖真係2世祖

好心你唔好面片啦 愈搞愈柒
專心做番2世祖搵daddy拎錢算啦

其實你有睇佢fb youtube 佢果d R着數既會員點講野
就會知道佢真係覺得世界圍住佢轉 佢覺得自己好撚型好撚勁 好似皇帝只係聽d太監阿諛奉承咁

林作唔該打贏佢

之前又話告toys又無左件事 又話後會有期

好撚柒喎

條廢柴得個講字
Toyz 應該食緊花生睇佢比林作打柒

都唔知佢up乜

收皮啦你 開口埋口話唔講錢 ，到最後乜撚都係錢 ，點解你eq咁低 點練返黎

鍾共

唔係咁撚柒呀嘛 幾時改名鐘培雞 咁撚鍾意雞

太撚悶,聽唔到尾

鍾培生出世都要靠醫護幫手

仲衰過做雞

諗條橋出嚟條友真係要炒
唔係講笑 好尷尬

為咗扮冇寫稿
專登整個字扮唔識讀...正常實會cut咗佢
為咗舖路叫講「全部都係雞」
咩雞扮豬 雞扮人都照講cls

屌你老母臭雞

覺得自己好撚有橋好好笑?
兜唔撚到㗎喇廢物
你係連登永遠都係過街老鼠

鍾共想洗地？

有冇文字版 唔想click入去幫佢賺click rate

On99，佢真係以為咁會work個下先搞笑

以為自己pr好掂
其實好撚老尷

三世

喂鐘賠生 你老母係雞黎架

我讚緊你架

唔係話笑佢
但佢講野塊面抽下抽下
係唔係有啲事

如果佢係屋邨仔
你估啲人會唔會圍住佢轉奉承佢？
如果佢係屋邨仔
佢今日仲係唔係Champ？

條垃圾真係好肉酸 沖出黎柒

負皮91對2仲未隱藏留言

連尼住係咪真係驚左鍾共，定收左佢錢？
開post係咁宣傳佢個賠生賠心又唔撚bam柒佢

雖然好撚想佢打柒林作
但其實佢已經輸撚晒
口才 EQ IQ甚至係錢
反而林作cheap開冇野好輸，
最多都係比人打獲柒
成件事得益最多都係林作

傻閪暗瘡二世祖

鐘生呢啲就真係活係自己世界入面
明眼人可以睇到呢個人個格同品有幾差
唔係話佢係一個好無修養無禮貌無邏輯無思想既人
但佢係好幼稚好小學雞。
只可以講，培生培心呢班會員只會害撚死鍾生

不過咁，唔講道理，返返黎現實mode
人地有錢，已經無敵，佢個人點樣柒點樣on9，有撚所謂咩
NO BULLSHIT

三世祖係屈機，但佢點屈機都鬥唔過共匪，得罪連登仔，連登仔就會好堅持咁幫共匪共佢產。

中共同小粉紅嘅玩法。

係中國，中共會放啲有錢人去欺壓窮人，但只要多窮人集中憎恨某個錢人，咁中共就會出手充共嗰個有錢人。

中共高層係唔會自己出手搞窮人，外判咗俾堆特權人士，之後小粉紅憎某個特權人士就會集中攻擊某個有錢人，咁中共就會進行收韭菜儀式，小粉紅覺得政府做到嘢，自己意見又俾國家重視，中共割韭菜又開心。

唔好推啦

肉鳩酸

google search唔到佢老豆

其實佢搞咁多野都係想人認同佢鍾意佢，而唔係鍾意佢d 錢。可惜佢除左錢真係咩都冇，大劉個仔都好過佢n倍

去少幾次日本就買到樓你都覺得條友係正常？

一樣係咁撚戇鳩，唔使爭喇

佢老豆老母on9, 自然生on9仔

I’m fucking champ of兜

你老母係雞呀
成個白痴仔咁

好可憐

自認係雞好喇
唔好燒埋人嗰疊

鐘生已經暗示左大啫沙律錢同Tvb同醫院既關係
無人fix到 我係鐘生就放棄連登仔啦

之前都會睇下佢9up,笑下
睇完呢條片決定以後唔咁犯睇佢！陣p r味大到咁仲扮到無咁.....真係再睇會降低自己智商

講緊乜撚
咩同事又話佢係一隻雞
又咩雞好多定義

造作又串 晒鳩氣啦

林作都好犀利
打低咁多PR

勁共EQ咁撚低 應該好嬲

喂！終共，你老母係雞嚟呀喂

你老母做雞先生到你隻賤種仔出嚟啊

贊你老母啊，你老母做雞真係偉大啊

職業：乖孫

講大話直接講句用詞不當

直接講唔認同醫護做法咪得

on撚99 咁兜 藍黃都頂佢唔順

唔知PR係弱智同佢本人弱智

呢條撚屌 唔理林作定乜柒打鳩佢
路人甲乙丙都好 都想集氣用元氣旦一野轟柒佢

lm

其實佢道歉就得，做多 D 就捐錢。有 D 野唔係你兜就得。

佢話佢唔會理人點睇佢架嘛巧型牙

其實好撚on9

如果大家唔明條片做乜9

佢最尾應該直接d話:

“所以總結 我話雞性難移 其實係好positive, 係讚美,大家唔好誤會"

大家會明d

有錢真好，成世人要面要全世界識佢，但做親都係on9野

Stop making stupid people famous

有錢仔成世人都未試過認衰仔道歉，佢會聽人講咩

鐘共狗食屎啦你老母就雞

佢之前有話醫護係雞？有無証據可share 出黎睇下？純粹好奇

如果佢肯講少野, 講野踏實D, 低調D
以佢副身家應該有女肯埋單
而家真係一開口就好乞人憎, 成個傳銷吹水佬咁

撚頭仔

好核突

你係有料就正面回應醫護係雞嘅言論啦 Champ

回魂夜今句
臉，就⋯
架，就⋯

鍾生都係連登仔

柒唔緊要嘅，但唔使柒到拍曬片話比人知自己有幾柒

佢老豆真係慘 生左個弱智仔喺度獻世

笑死，炒左個PR佢啦

你真係好樣衰有幾多錢都係咁撚廢，成個劉鳴偉咁

林鄭都要字幕filter
有無咁驚

佢個pr 團隊真係好廢，
上次法拉利單野真係天賜良機，本來可以玩得好靚，但出黎效果都係麻麻地

今次又係on99 諗住抽返自己水，
點知抽著火水啦，
不過呢啲野一隻手掌拍唔響，
可能有加埋鐘賠自己啲思維先搞到咁，
大方向都錯，
你架車點揸都係炒架啦

究竟點解條撚樣咁有錢都係要出黎柒 落自己面

都唔知佢講雞幾重要做咩
係咪話醫護係雞係讚佢地？
但之前又話當時咩load唔到圖，所以手快打雞都唔知你兜咩

呀爹域
你咁撚柒有錢都唔撚肯搞塊面繼續爛面我都由鳩你了
你真係唔好再突個龜頭出嚟俾人屌啦好心你
成三兜嘢仲係咁撚戇鳩衝出嚟獻世俾咁多人屌 為乜呢
你老母做雞咪做雞囉
都唔駛周街咁唱㗎嘛孝順仔

0:30大j條片到又解釋load唔到圖，依家又話雞係讚人，成段講雞嘅歷史都廢嘅 離晒題

法拉利果單真係
半日唔夠就傳遍全港車group+6,7成page/group
全個fb洗晒板
之後果條youtube片柒到呢

做咩撚野九唔搭八
道個歉咪算囉，愈搞愈柒，唔怪得班有錢人圍內都笑9你

抄林作做小丑? 又幾似嘅面皮咁厚
真係估唔到今時今日你同林作同一個level

支持你繼續 快啲搞臭自己個朵

聽佢講野，聽唔夠廿秒即刻想識機
我諗個導演都想行埋去打巴佢，
教下佢講野

he is fucking champ u shut the fuck up lets go

二世祖真係二世祖

用d 錢洗係d 垃圾地方
請隊PR 都弱智過人
十幾分鐘段片講故，完全無助你兜果句野

BTW, 你鬧醫護係雞 無得兜架喇
咁想洗底我教精你啦
直接買起連登，咪無人再提囉
一日有連登仔，一日都繼續踢爆你係藍絲
慳番d錢 , 炒左堆pr 啦

屌你熱門咩事

樓主block得

呢條友真係越嚟越柒

9 唔搭 8
炒撚左個pr 請連登仔啦

如果你大大聲話係雞 反而仲有班癲佬支持你

佢同劉嗚偉打多場仲好睇啦 兩大兒子對決

講真，成條片都好7，唔知係到up mud,林作啲9up超佢唔知幾多班

留名等睇林作抽水

就算唔係藍黃，醫生護士其實都值得人哋尊重，收皮啦鍾賠生

如果係普通人家底，鐘賠生應該i大lv
林作點都有料過佢

幫手dislike report

鍾生學歷高d定林作，唔知鍾生咩學歷

鍾生閣下自認雞，所以令壽堂都係雞？
難怪上次搵HG，個雞頭（令壽尊）強烈推薦隻老雞（令壽堂）
正所謂「江山易改雞性難移」，有得賺梗係肥雞不流別人田，做雞做到八十歲都冇問題

好柒
想像到佢落order話要PR度橋解決呢單陳年公關災難
然後PR心諗根本就係佢衰多口俾人周到 點兜?
但又跪地餼豬乸一定要交貨
就推咗條睇落好work好幽默嘅橋俾佢

做錯嘢一係就認錯 唔認又兜唔到咪冷處理fade out囉
鬼叫你管唔住自己把口咩